---
title: Derde Studio dag
date: 2017-09-07
---
Vandaag hebben we met ons groepje de derde studio dag ingepland. Op school hebben we met z’n allen een enquête in elkaar gezet. Deze zijn we gaan uitprinten en uitdelen. Via de enquête kunnen we het spel beter in elkaar zetten. 
